大巴拿更新回應

3萬，thx

佢撐23條

簡體字

大陸仔又話係轉貼人地

有咩問題

唔比轉貼?

我係新浪打手

新浪之父

大陸何求

大陸活

支那何求

又冇事？

個個中鳩完都冇事？